呼籲大家全民參與0810撐警日！

我愛香港

幾時搞個罷工撐黑警

Push

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

睇下 幫我推推 幫手一齊整

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

入警署影相？

有得諗

🇨🇳守護香港大聯盟🇭🇰
👮🏼‍♂8.10全民撐警日👮🏻‍♀

近期，一系列示威活動令警隊增添很大壓力，在執法過程中，更有不少警員受傷。就此，大聯盟發起8月10日「全民撐警日」活動。

📣呼籲大家偕同親朋戚友前往附近警署，致送心意卡或慰問信，向警務人員表達慰問和支持。
📣同日，「全民穿藍🎽，香港天藍」。

大家仲可以：
1.同警察合照🙎🏻‍♂👮🏻‍♀🙍🏻‍♀，並將照片上載到個人Facebook、微信朋友圈、IG等，並在帖內輸入Hashtag： #全民撐警 #守護香港

2.見到警察時，比個微笑😁，打聲招呼，講聲「辛苦曬，多謝你！」

3.到警方Facebook 留言點讚👍🏼

4.在網上填寫嘉許表格，對警員進行讚賞🥇

5.按以下連結查詢附近警署🏢地址，以方便大家前往慰問🍵